召喚連登潛水撚同冰球撚(ice hockey)

求問各位巴絲打
想學潛水,叫做識小小自游式,但唔識踩水,外加唔敢係水入面除泳鏡開眼,但就自問唔係好怕水既,咁可唔可以去學潛水呢?(scuba)
之前追post連登好似係有dive instructor,如果有巴絲係既可唔可以報個價黎聽下?毒撚一個,如果有其他巴絲有興趣都可以join埋
tg:HkgMorningStar
另外都想問埋連登有無巴絲有打開ice hockey?呢個都有興趣想玩,不過唔知點入門/入行,有打開既可唔可以點條路我行下?

十連無難度

啱啱學
唔識水底反壓

我之前係台灣試體驗潛水個陣我發現向耳仔谷氣呢個方法對自己唔係好work,反而係吞口水work(唔知你係咪講緊呢樣野),當然可能係我捉唔到個技巧啦,不過你都可以試下唔同方法

再次挑戰十連
1

2

3

潛水撚
識朋友唔識潛水都照玩

香港學大部份都差唔多價，你打潛水課程好多

你指唔識游水?無水試咩?間間都寫要水試既

諗住有巴打PM個下順便問下小小野

Rescue diver
但仲係50潛無gear既廢柴

外國學唔洗水試
潛過就知唔識游/游水極廢都潛到水

有時係水底唔係好吞到口水
正常都係鏈住鼻 鼻大力噴氣谷到耳仔度

香港大潛水店好似主要都係PADI
我有朋友唔識游水既

冇可能唔洗水試既,你點都叫考緊個潛水牌你學完唔落水做番佢教既野佢點簽比你呢.所以筆試同水試都有,
另外聽講有教練會要求學生踏下水 游番幾廿米咁囉

(要考好快D考,呢家水都重叫清,過多排就好差,直到中秋先會清)

反到就得,唔洗介意用咩方法

DM
諗緊考埋教練

就係水試呢樣野比較麻煩 游水都超級十分之差...踩水就更加唔使諗tim...所以都唔知點算好

去東南亞學囉

第一無錢,第二無假 係香港學完出到去全程享受仲好啦

學潛水三日就夠
你預前後再多一日 5日就夠

經驗分享
通常係耳仔開始覺得有小小feel就要反壓
如果痛先反就遲左，通常會唔work
所以當你feel到有野壓住又未到痛就好反壓
咁就可以完美反壓

身為一個勞工,你幾時產生左你可以有假放既錯覺

Ok
我成日覺得香港啲潛水course好多都好屈錢
去外國學 落水學潛 上水自己睇書 3日pass唔難
香港好多又搞lecture又field trip
好多因爲有持續進修基金資助所以特登搞到學費好貴
而且香港租船租裝備又貴

香港物價貴市場細點同外國啲窮鄉僻壤比
我都係香港學, 本身假唔多要請兩三日假去外國上堂對我黎講太奢侈